點解連登仔咁憎gay

少個人同你爭女，多個人錫你唔好咩

通常有拖拍既唔會憎gay, 自己有女朋友, gay又唔會搶佢條女, 憎黎做乜

相反, 毒撚無女鍾意, 憤世嫉俗, 唔抵得gay都有拖拍自己無, 不斷係網上踩gay渲泄

Same

你不如講下有乜野連登仔唔憎

少左人爭女都唔代表毒撚會有女喎